[極突發聲援] 王婆婆於1430東區法院提堂

王婆婆於1430東區法院提堂

朱凱迪Facebook

Ok push this

Push

PushPushPushPushPushPushPushPush

88你條尾

推

突發

Pish

東區裁判法院交通路線：
1⃣1) 於「西灣河 (嘉亨灣)」巴士總站落車
由港島區前往
- 中環、金鐘：720
- 銅鑼灣、天后、北角、太古：2
- 柴灣、赤柱：14

2⃣2) 於「鯉景灣」巴士站落車
由九龍區前往
- 土瓜灣、啟德：608
- 九龍灣商貿區、東隧：608

由港島區前往
- 中環：722
- 銅鑼灣、天后：2A、2X、77
- 北角、太古：2A、77、99、722
- 筲箕灣：2X、77、99
- 香港仔：77
- 海怡半島、利東：99
- 黃竹坑、香港仔隧道：77、99

另外，「西灣河碼頭」有船來往觀塘碼頭 及 鯉魚門三家村碼頭

好人平安。 婆婆加油

船：

婆婆頂住

push

婆婆

push
push
push

婆婆！！！！

push up

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20190122高院
#新案件

王婆婆(64）

控罪：普通襲擊

案情：被控於2019年1月22日，在高等法院大樓地下大堂以身體推撞一名女保安胡婉鴻。

押後至2021年2月8日 1430 東區裁判法院第一庭再訊

保釋條件：
-$100保釋金
-不得直接或間接觸證人
-居住於報住地址，地址若有更改需於24小時通知警署
-每星期到警署報到一次
-不得離開香港

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20190122高院
#新案件

王婆婆(64)

控罪：普通襲擊

案情：被控於2019年1月22日，在高等法院大樓地下大堂以身體推撞一名女保安胡婉鴻。

押後至2021年2月8日 1430 東區裁判法院第一庭再訊

保釋條件：
-$100保釋金
-不得直接或間接觸證人
-居住於報住地址，地址若有更改需於24小時通知警署
-每星期到警署報到一次
-不得離開香港

國際線有任 請每日推Post

會唔會坐

因揮動英國旗而被判入獄？

你應該送埋人過去聽嘛
一車車手足車佢地去

分分鐘坐到....